啲珍珠奶茶撚幾時收皮？

成街都係

十年前過撚晒氣又興返

珍珠奶茶開始收皮啦
依家興珍珠牛奶

黑糖

乜柒都黑糖

工商區外賣上門有無得做
有時條癮想飲又唔想落去買

芝士奶蓋

假既

食環執法好求其
有d 明明未申請有關牌照但照營業食環都唔理
呢d 飲食牌唔係即有

芝士奶蓋綠研

其實有乜好飲呀屌

我鐘意即沖茶果幾間 thr one basement 鮮茶道同comebuy tea

其實都係元素表既一種

Foodpanda嗰啲唔可以買咩

好貴 飲唔起

20幾蚊可以買m記了

人地飲乜關你咩事

一杯都冇飲過

賺呢兩年都夠過世啦

成杯黑糖牛奶咁飲 唔會好撚肥咩

塑化劑

唉,通常有女先會被迫一齊飲

飲喜茶啦 仲飲珍珠奶茶?

顏料水

越來越多肥姐, 肥仔.

珍奶🤤每日一杯

呢d啱d窮鬼、MK飲

唯一開心都係飲飲食食

你想我點呀

收哂皮好耐啦喎樓豬
而家興黑糖鮮奶 一係就鮮奶茶
你而家落街試下搵杯珍奶俾我都難啊

冇人覺得飲完一杯珍珠奶茶之後會瘋狂痾尿?? 定其實係我腎虧

慢慢開多幾間
我去葵廣dllm 飲番10蚊奶西仲好

路德圍一個街口6間

屌你老味中國人生意思維

人生食訓屙？

味道有咩分別

買黎試下囉
你有飲開奶茶既話 鮮奶茶真係不知所謂

大陸狗做生意就係成條街波鞋
成條街金鋪
成條街電腦
只係今次到珍珠奶茶

應該話台灣黑心食品撚幾時收皮？

啲黑糖珍珠鮮奶啱啱第一啖飲係覺得幾好味既

第一次係買凍既, 飲到一半已經膩到想嘔, 越飲越難飲, 飲唔落最後半杯扔咗

第二次買熱既, 諗住可能好啲, 點知一樣, 又係越飲越難飲, 飲到想嘔

從此冇再買過, 送比我都唔要

間唔中飲一杯OK既, 廿令蚊, 但唔會特別去排D出名鋪頭

小心糖尿ching

等啲港女飲多啲呢啲化學野激素大波啲唔好咩

真係唔知憑咩賣成30蚊杯

憑有人買

好過大陸嘢先
利伸：今朝中咗伏

化學飲料

港女會叫小甜
但其實奶精 珍珠仲撚肥

依家全盛時期百花齊放

好似飲溶左既雪糕

冇飲好耐，20蚊樓下都算，30樓上果d真係on撚99 ,話時話 明明全部都係糖溝粉溝茶，點解冇罐裝出？

最後一之飲係12定14蚊
之後再加就完全唔覺得抵飲
個陣都話俾貴幾蚊咬下珍珠
依家個價錢

飲都算
之前聽人講突登排9個字買真係on99
仲好撚自豪咁

仲要扮好好飲 扮投入

一杯沖粉熱飲都賣到7/8蚊嘅市場
有咩咁出奇

其實有咩好屌
而家是但買杯雪糕都幾十蚊啦
starbucks賣D果茶 星冰樂咪又係要幾十蚊
潮流就係食住個勢越賣越貴 越多種類突圍而出架啦
重有唔好講咩健唔健康啦 汽水紙包飲品咪又係一撚樣高糖

雖然我覺得唔值 亦都唔會飲 但唔需要屌鳩飲既人
價值觀唔同 喜好唔同 都唔知屌乜鳩
唔通你地又覺得幾十蚊買starbucks又好撚值咩

你要屌 好多野都唔值某個價架啦

飲一半已經唔想飲 甜到仆街

我見九龍灣果啲有做

尋日見銅鑼灣SOGO 後面有間排哂長龍
以為有咩大發現
點撚知又係排黑糖乜柒奶茶

屎水咁撚樣

聽日開始就係喜茶世界

港女飲還飲 飲完個胸都唔大先好野

飲得多真係因住個腎

1/2個月前新開老虎堂
多人排隊到好似排豆腐花
而家已經收左皮，經過無咩人排隊

豆腐花仲玩緊

天仁茗茶最好飲

熱竽香奶綠半糖

D舖頭都開始無人排隊
一年內可以收皮

養到啲化學奶茶成三四十蚊杯

Comebuy Tea 係世界級
經過一定買

依家條街真係好多
完全冇意欲去賣
又唔健康
又貴
完全唔閒啲人點解仲會為咗杯咁嘅野排咁耐隊

天仁久唔久飲一杯913珍珠奶茶 叫30%糖都ok
老虎堂嗰啲黑糖鮮奶真係唔識欣賞
甜到仆街飲糖漿咁

黑糖黑糖黑糖黑糖黑糖

證明香港人好鐘意狗衝去飲

飲starbucks好過

連登仔痴線到珍珠奶茶都要反
利申：由細到大都鐘意飲 煉緊賢石

飲撚肥班仆街
關我撚事

我做野樓下附近 等我數下 總共13間 係13間！！！ 咩東喜茶 share tea.......

黑糖飲撚過一次陪女人飲就唔撚想再飲
少糖少冰又唔撚俾
咩調較左無得轉
痴撚線

條女唔中意飲

係囉無啦啦返生

連登不嬲一言堂 E+先知咩

幾失敗先要靠唔飲一種飲品攞優越感

有幾撚智障先智以為人地唔飲攞優越感

係覺得好傻西 一街都係

遲早爆煲

做咩啫
投注站夠一街都係啦 m記夠一街都係啦 人哋有實在市場咪做得住囉 其他你又唔覺得傻西 剩係追擊台式飲品 咪即係特別有優越感囉

尖東酒吧街一條150米長既街
都有6定7街
13間堅西利
邊到黎

一條街7 8 間投注站

珍珠奶茶咪收左皮囉
跟住興黑糖鮮奶依架收收地皮啦
今日開始會興芝士水果茶架啦

Starbucks 好撚難飲喎
講真差唔多價錢飲mccafe 好過啦

原來你講一街都係=一條街都係 多謝曬 你望住條商區飲食街咁緊係一街都係啦

金魚街=一街都係金魚舖 遲早爆煲
太原街=一街都係玩具舖 遲早爆煲
囍帖街=一街都係印帖舖 遲早爆煲

都係嗰句 大把人鍾意飲 周圍開到幾多間 咪恰好證明受眾有幾多囉
你自己唔飲 先覺得係泡沬啫
我自己唔去女廁 唔通話一街都係女廁遲早爆煲咩

香港明明本身絲襪奶茶全世界都出名，但係去飲化學奶茶

入茶記食件西多+凍茶 凍央，40蚊有找

而家啲珍珠奶茶個個玩緊鮮奶啦仲化學

維他奶溝豉油

出街數下啦

Anyway 飲多啲呀

健康

駁唔到
我講緊你出街數到幾多就證明個市場有幾大囉
你自己一廂情願覺得人哋亂開

Btw多謝關心 我係好鍾意喝 又煙又酒又雪茄 排隊都未到杯台式飲品搞死我 反而係你出街小心被車車死

你理得人
到時冇人飲唔興自然會執

依家興果d喎係珍珠奶茶黎架喎

不如問埋啲Cafe 幾時收皮？

好大壓力咁以為你有份開

講杯垃圾飲料都咁大仇口

黑糖糸飲品真係好難飲囉 奶蓋永遠都係食到成口粉 但913鮮奶茶+珍珠真係好飲

我話你失敗
你話我智障傻西
禮尙往來啫
心靈脆弱就咪上網鬧交啦

先撩者賤 依家係人哋飲杯嘢都要俾你批鬥 邊個大仇口啲吖

你都係未答我問題
我講多次
條街開到幾多就證明有佢大市場囉
你自己唔喝就凝住會爆煲

你唔鍾意飲咪唔好飲囉

年年都興唔同嘢，下年會唔會興返涼茶呢啲嘢

D女都飲 唔通我唔飲

乜撚嘢 有冇迫你飲先
唔好咩都Victimize 自己先

連登仔唔睇好，最後彈起左

推推先

咁講以前開藥房金鋪又屌咩柒

藥房早兩年摺咗一大堆
而家拍晒烏蠅啦

又冇話唔屌得
唔通你唔鍾意仲叫你去飲咩

除咗幾間做得特別大嘅
前排鳩開嗰啲已經得個擺字

叫珍奶撚唔好飲 慘過殺左佢地父母

你有冇飲過？堅好飲

奶霸

純好奇
飲水算唔算飲元素表？

香港人咩都一窩蜂

你唔鍾意佢叫人收皮咁你咪唔好入黎囉on9仔

好心俾個建議佢啫
又唔得？

佢都係好心比個建議珍珠奶茶撚姐，又唔得呀on仔？

D奶茶都係化學粉沖出來

秒

鮮奶黎

聽講有隻牛即場渣出來